有無條件唔錯既巴打搵個條件一般既女仔做情侶？

會唔會有巴打自覺條件唔錯， eg外表，身型，財政狀況

但最後搵左個所有條件都一般 至中下既女仔，
你地會唔會覺得有d唔公平既感覺？

暫時黎講才左財政狀況其他唔差
好愛佢就唔會覺得有唔公平嘅問題
巴打問心鐘意個女仔乜野?
彌唔彌補其他缺點?
個個人接受能力都唔同, 如果接受唔到就唔好開始

仲拍緊,不過就散...